香港或臨沙士負資產潮

負資產累及各個階層，有人自殺、
有人破產、有人瘋了，有人選擇面對，香港回歸後心甘命抵捱足15年，
今日終於脫苦海，但未返家鄉的，依然大有人在。

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

此帖已完

屌

而家個樓市根本就唔正常，成個香港都唔能夠用正常邏輯理解!反正小市民都比啲官紳鄉黑"鏈"L住條頸做人，人權界人剝削，法治淪為政府扼殺市民聲音的工具，咪攬炒囉! Reboot Hong Kong!!

樓好唔係咁睇WO
咩剛需、咩壓測、咩低息，長升長有WO

如果你既分析得咁多，你呢世都發唔到達。
因為你死蠢

啱呀
香港人捱得過一次97
捱得過一次03
再捱過08
今次都一樣可以照捱過
驚閪咩

樓主果然冇腦弱智

14至19年大陸人買既佔幾多呀

香港人自住驚西咩

依家樓市交易額好似仲低過SARS。D樓價仲勉強long住只不過係因為沒成交。到D一手樓全部賣唔出，或者港幣變廢紙，咁D一手發展商想造市都無得再造。到時後，樓價必然插水。大批負資產出翔。

出現*

映日灣1日沽清

哦。咁叻仔呀？

窮撚打飛機

咁你仲唔著番條褲？

我有個同事最近先買左樓..不過問佢都好似灰灰地咁..
不過我同事已經上左岸好耐...所以跌都冇所謂

講數據你就係到講晦氣道話
事實就係話你聽自住既香港人未驚過

利申：無錢買樓

忠言逆耳 終日妄想樓價跌到十年前

2002年既香港人開心d
定2019年既香港人開心d?

傻仔一名。香港D劏房你慢慢住飽佢。

咁咪岩囉，驚啊？

其實成日班高官誤導人話而家仲差過沙士根本on9

果陣直情係全城恐慌，街都唔夠膽出

果陣既情況同而家根本無得比，沙士係恐怖好多

唔好意思, 不如睇埋呢個post
[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

重點係香港無晒外匯。我話知你D樓賣港幣一億。你港幣無美元支撐就係廢紙。同D人出唔出街，定咩9旅遊零售地產業毫無關係。

高官on9

新樓好多人買wo

笑撚死 你淨係買得起劏房就以為香港淨係得劏房
瞎子摸象

笑大人個口 香港淨係得劏房？

無阻熱情

等咗好耐

笑大人個口。你唔係以為800呎仲要3房1廳唔係叫劏房呀嘛？仲細過美國平民窟D車房。on9仔未見過世面呀？

挑，佢自己請人排隊有幾難呀。唔好on9啦。個個marketing都係咁做架啦。無睇過大陸Costco?

800呎咁細唔好講 香港大把樓千五呎以上

9月9 通過之後香港即死

所以你覺得1500呎就唔係劏房呀？真係大鄉里出城。

師兄，不得不承認係 離開同溫層後 有好多人生活如常架
知己知彼 唔好一味否定

你同自己講就岩啦。自己check下依家二手成交量係咪低過03 SARS再番黎9吹。

幾多呎先唔係劏房 同你講野真係哂9氣。
照你咁講法，係非洲比一萬呎屋你住就好威？唔明你想帶出d咩野？

唔好同佢拗 哂9氣

屌，所以話你D龍中鳥真係以為飛係病，仲日日係到亂撚咁up野。我屌你老母。你依家D地，起到20九幾30九層高，再搞百幾二百個“單位“出黎，上下左右鬧交又聽到，電視大聲D又聽到，仲要整個濕9“會所”千9幾人共用一個泳池就叫早高尚住宅。人地廣告商D廣告搵幾個假鬼妹鬼仔Model拍緝片你就以為自己買緊豪宅。你班傻仔由頭到尾都係買緊貧民窟仔。傻仔！！仲要D港紙係假架！！比人坤到上心口都唔知！！奴隸真係奴隸！！

再嘈屈你毛

咁你覺得幾多呎，咩嘅樓先係正常/合理? 有冇例子 不妨講出嚟大家研究下

你去任何一個國家基本上都正常過腥港。

🤔

Buying an abandoned house in Japan for free.

其實你知唔知你自己講緊乜野？ 答非所問 不過都多謝你答咁段 我想講既係事實上仲有大把人買，你所講既單位大多都放租，最後咪又係年輕人租返 至於二手成交跌左什至零成交都係事實，但又代唔代表樓價會跌呢？咁又要視乎業主會唔會低於市價放。事實上好多香港人現金流好多又唔等錢洗。

港幣實變廢紙。渣一億都無用。自己睇路。

多謝關心 如果淨係渣港幣又真係幾悲哀

銀紙亂印，可能會升添。咁又點？冥幣你自己用。

根本唔同比較點 你攞鄉村嚟同香港比

明白 睇來閣下一定渣好多外幣啦

閣下一定對外匯有d心得 想問下你日常用緊咩幣架

所以話你白痴仔真係白癡仔。睇太多垃圾資訊。自己睇係有邊個真係有錢嘅人會住係你D貧民窟裡面。

ching好認真

今日同沙士嘅經濟結構根本係兩回事

即係咁 今時今日既香港人既現金儲備一定比沙士多

是但啦

咩現金儲備呀？冥幣現金儲備？

求其啦 冥通呀

果個係針對中共同港共官員
咪撚柒得唔得

問題有壓力測試 班有錢佬呢十年賺既錢都唔少
夠托住個市
我都想reboot 但家下未到攬炒絕景

你諗清楚d 就算港紙變廢紙佢都係標返個天價
跟返無影響

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

所以話你on9仔真係on9仔！個腦生係個屎fuk度！你港紙邊廢紙果一刻，香港就係委內瑞拉，個個急住套現攞美金保命，咩撚野價格都插水啦！仲標天價！你弱智就唔該唔好係度亂9咁up野啦！！不撚知所謂！！你害死人呀！仆街仔！！

咁你咪自打嘴巴？變左委內瑞拉仲換到咩美金？
仲講咩套現？弱撚智？

香港仲邊撚度有有錢佬呀？！屌你老母！最有錢果個叫李嘉誠，成撚咁早套現晒走左佬啦！仆你個街！仲托住個市！托住舊屎就有！你香港有邊個行業賺到外匯呀？香港有無Samsung呀？有無Apple呀？！成班友渣住D冥幣走唔到渣，白癡仔！

同埋當港紙眨到咁既時刻解釋下我下下出糧都幾十億我點負到資產？

所以未依家叫你走囉，弱智仔！

解釋下 我出糧下下幾十億即full pay返1500萬樓點負到資產

自己睇係D日本軍票點洗囉！白癡仔！

咁你就自打嘴巴啦弱撚智

你弱智真係唔係扮

完全無知你up咩9。唔好係到亂9咁up野，害死人啦。你個仆街仔！你要死自己去死好啦！唔好係到害人！！

唔食唔住儲30年先買到樓
個泡沬一早大撚到仆街

同你自己講就岩啦！！

上一頁

攬炒

咁你咪解釋下你岩岩堆狗話囉
又變委內瑞拉又負資產

自己做research啦弱智仔！仲想係度害人！！

解釋到我送我佐敦間劏房兩個月租比你又點話
當塞錢入我袋

中國連董事局入侵都做到，再用企業錢黎投資房地產托市何難？

此乃蝗帖

劏房係你呢D畜生住嘅姐。我D重來都唔需要住劏房嘅。你依家走唔到架啦。聽仆街啦！

咁叻唔係唔解釋下呀嘛
証明自己唔係廢淡係到狗吠

你連中文都拎唔到1星 我租出去當我住
仲講經濟

絕對唔難呀。不過係用冥幣托呀嘛！

真係醒既人唔會孤注一擲
叫人走資係岩 但你乜都唔識我特登笑下你

我意思係佢地入侵香港，用番香港僅餘既公司同銀行借錢托港市再俾中聯辦之類大手筆入左市既紅色資本走資

中文係你呢D小農DNA下等民族先要講得好嘅姐。中文唔好應該自豪！唔係自卑！睇係你呢D劏房友。自己訓劏房過世啦！你走唔甩架啦！

如果發生咗
記得係班狗官同佢啲抓牙做成

係喇係喇我住劏房都有咁既景 你住邊呀？

你捨得解釋返貨幣眨值然後變負資產未
我出一億糧時點令到千幾萬樓變負資產

D狗成日都傻笑架啦！唔通我要Care？人無知就最自信。自己照下鏡啦！仲有，大家要小心呢D維穩comment！香港賭場已經著火，大家記得儘快套現走人！佢地目的就係想你唔好走住，然後自己走先！

而家嘅樓市就好似一間雲吞麵檔賣緊$1600蚊嘅雲吞麵，你要食 你要供 你覺得抵 係你嘅事，但遲啲麵檔減價到$30 $40嗰時就唔好怨喇。你食完飯第日見到餐廳減價唔通你會入去追討賠償？

自己做research啦！呢度唔係經濟BB班！無人得閒足住你隻手慢慢教你！仲有，大家要小心呢D維穩comment！香港賭場已經著火，大家記得儘快套現走人！佢地目的就係想你唔好走住，然後自己走先！

on9仔！一堆貧民窟都叫景呀？！真係笑撚左出黎！我住邊關你撚事咩！唔係住你D中國人貧民窟就得啦！白癡仔！你走唔甩架啦！自己睇路啦！

仲有，大家要小心呢D維穩comment！香港賭場已經著火，大家記得儘快套現走人！佢地目的就係想你唔好走住，然後自己走先！

係就快。多d炒家跳樓

我無叫人唔好走資喎 我係叫人兌美金兌日圓個班人黎
我想睇下你點引証到負資產加貨幣眨值兩味野姐

比埋你睇我六本土間屋喇 訓係到個個我姨姨
答到我未 我可以轉日文/英文同你傾嫁喎

呢個係嘅 97跳樓死個班人都係因為咁

抄樓賺咗咁多錢, 唔會咁易死

我都覺 條友純粹搗亂

承你貴言

好多藍屍都

一早答左你。自己碌番上去睇啦？！又係你D垃圾中國人走到去日本搗亂？？！你班畜生真系無處不在！！仲有，大家要小心呢D維穩comment！香港賭場已經著火，大家記得儘快套現走人！佢地目的就係想你唔好走住，然後自己走先！

捨得你貼間「豪宅」比我開開眼界未

唔識自己碌番上去睇？！

我見唔到有任何我以外既相
定你想話你係個鬼佬？

咁仲簡單啦 你自拍一野自己個樣我收皮

你盲嘅我幫唔到你。對唔住。

我禁個media 就淨係見到3張我屋企相
你show到一張相先過我個三張都當你贏喇

樓主係新移民！！

雖然我撚緊佢 但點解咁講

800呎3房係任何一個地方都算average size, 1500呎直頭above average 講緊apartment

哦。

條傻仔九成窮撚 正常樓未住過就一味話人劏房

絕對同意

係就快

肯定唔會.

好串

香港人本身購買力都係強，身邊唔少同學仔都已經供緊樓，我好懷疑樓價會唔會跌得明顯

認真 跌係會跌 不過唔會太犀利 始終過到壓力測試都有一定供款能力

留名睇炒樓班蝗排隊上IFC 88樓

自住怕咩負資產
炒到要跳樓就抵啦

我自己係外國，你唔係以為外國間間屋都3千呎呀？

根本佢就係井底之蛙
自己住劏房就當全香港都係劏房
睇外國d片就當去左
然後用香港既人工去比較當地既洗費
但無諗過自己去到外國有冇能力搵翻香港既人工

成班傻仔又係到圍爐取暖。互相安慰。你地繼續。

你連壓力測試既運作係點都唔知
點同你討論

傻仔一名。要借錢買樓。

老實講大把人好有錢 唔洗借咁多錢買樓
因為本身佢地就有錢炒樓
呢個世界係唔會有正義㗎受靶永遠係窮人

你唔好成個小朋友咁淨係識話人傻仔啦
俾d論點黎講服我
人地貼埋屋你又當睇唔到
而家又笑人借錢買樓
你cash flow又有幾多？
屋企又幾大咁巴閉
公屋仔

傻仔一名。繼續搵你D friend 一齊圍埋取暖啦。 @Juicydick @鍵盤戰士 @入江紗綾

你唔識prove自己既論點嫁？
淨係識話人傻仔？

呀媽係女人。呀爸係男人。傻仔係傻仔。咁都要prove?你D friend呢？！做咩唔見晒嘅？！@Juicydick @鍵盤戰士 @入江紗綾

上連燈勿認真

你仲衰過藍絲廢老

算la搵外國同香港比 根本on9成個環境都唔同
叫佢post圖佢又冇 講經咩

幾個人繼續圍嘛互相安慰！ 繼續！
@Juicydick @鍵盤戰士 @入江紗綾 @披熊皮的牛牛 @神龍寺金剛阿含

如果你講香港D樓唔值現價 我會明白 但你如果 只係一尾貶低人哋抬高自己 就係你自己問題la

其實你比d point 來傾下啦 嘗試說服下大家啦 唔好成個低能仔咁淨係識得話人傻仔
姐係咁 無論你幾有錢都好都係會借錢 借錢又唔代表無錢
你咁井底蛙都無辦法

之前買樓D agent有錢都會建議你借 因為你一炮過比 好易會比人查 為免麻煩都會借一借 最多之後每次比多D黎還

身邊至少有百幾個朋友，月入8萬蚊， 家庭收入十幾萬一個月。
供數太易，仲可以供完一套又一套。

其實香港樓好平。

利申 唔係做eo就係TO或者普通Bank man

算啦 唔係話我歧視人 好多公屋仔連買樓要過壓力測試都唔知

愈有錢愈鍾意借 有錢到如李嘉誠都係借到周身債 唔通佢又好窮

救兵來了！互相安慰！
@Juicydick @鍵盤戰士 @入江紗綾 @披熊皮的牛牛 @神龍寺金剛阿含

2019開心d

我有樓 我唔怕負資產
支持攬炒

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

大把人接貨 放心

我都係 2019，
預左被負皮。

你地咁好心機應佢

樓主係咪未見過沙士幾恐怖, 嗰陣係連街都無人出, 好多行業要停薪留職, 真係死城咁. 重點係嗰陣好多人未供完樓. 依家? 大把人已經供完仲手有幾層收租, 大把現金, 唔好喺度嚇人喇

Sars 級數就難d...
不過難d...又唔代表無可能

半年前 同你講而家香港咁撚癲，夜晚出街都要驚你信唔信？

睇多三個月可能知
應該有幾個關鍵日子：
十月一前後
十月十五
十月尾最新失業率
十一月金管局換人

果陣除左驚失業 供樓等。仲要驚死

幾時到 快啲到 好心急
嗰陣細個 小學雞 仲未夠深印象
人生有幾何難得遇到世紀大衰退

講2002 開心d 果陣肯定未出世
果陣幾撚恐怖, 冇工做之外命都驚緊會冇

2002年其實都有唔小工做，只係係非常低人工，2003年就驚無命，當年親戚碌卡幾萬買yoho樓花，就算幾平都好，大把人唔敢買

大把港人手拎住現金等平貨

好彩我無樓姐
無樓派又贏

咪係
成班小學雞

一手樓賣唔出。笑左。
近小小市區2萬一呎都即刻賣曬。

on9仔。地產商自己賣比自己都信。

其實人口不斷加。
有能力者見市跌不斷掃貨。
到番經濟好時咪一樣拉高番個價。
e 家正常樓都唔會吉,唔似大陸冇人住得個炒字

但比起其他年份, 例如2008
宜家生活真係艱難好多

生活成本真係好貴

無租樓就係贏， 如果過去十年都係租私樓就柒咗十年了
租公屋就贏一世

on9仔。撚有人口增加咩。中國D冥幣就有增加啦。咪衝出黎7啦，弱智仔。

經濟好個時有無分D 比我先???

因為中國印發左4倍銀紙。香港人人工同時無加。等同偷走左3/4香港人用時間換回來嘅財富。唔想再比CCP壓榨，就要換美金走人。

講中國人口無增加定香港人口無增加？
最少每日150新移民入黎香港...

btw, 其實最主要都係失業問題， 當大量公司收皮， 失業率高升後， 要回復時間可以係4-5年（9估）

如果失業的人過到壓測， 當以往十年50%人工供樓， 25%使，25%儲蓄。
如果要保持生活使費不變， 使過往人工的25%, 咁應該可以供樓加生活多2-3年

只要2-3年內搵得返失業前的人工就過關

我覺得最驚唔係呢D。係港元脫勾後大幅貶值。

二手市場係淡左
但一手完全無影響

咁如香港供緊樓， 供樓個數定咗， 唔會因匯率而要增加港元供款， 只係生活費港元數字上大增， 只要最近有跟大隊換外幣就安全d

btw, 就係因為即使無突然大通脹， 長遠慢速通脹加上人工追到通脹的話，係解釋點解長遠愈供愈輕鬆的原因之一

第一句認同。第二句唔太認同。由2008到今天印左4倍錢都無話加番4倍人工。唔覺得人工會隨通脹增加。

有一個國家肯定仲衰過香港： 其他國家

唔係話自住唔驚咩

其實我都明
嚟緊會買意堤，得420呎扣埋露台得380呎，我都係同人講我住劏房

仲賺緊好多喎，點負資產？

而家生活水平禁高
當年買部gameboy都唔得
而家個個都渣住iphone
你生活質素提升自然付出相應成本

樓上嗰p牌其實講d野好有point
同幾有econ sense
好多人都睇唔到CCP同港共點粗暴干預樓市經濟

你講 "LD1997"?

點解個個都會話自住就唔驚.....
我反而覺得投機個班至唔驚.
宜家抄得樓個班個個差唔多FULL PAY咁滯
樓價跌佢地係會輸, 但都係面個浸.
自住個班就死慳死底儲個首期, 仲要供成廿幾三十年
冇餘錢之外又怕利率升又怕經濟差失業
其實問銀行借錢做按揭就等同你買洐生工具咁
比1成首期借9成咪即係1:10槓桿, 2成就1:5槓桿
咁都可以話唔大風險?

打工仔記得轉走強積金！

推一推比多啲人見到，強積金係大家血汗錢，唔可以就咁蝕曬佢！

好多人未轉（我公司班人都係啱啱轉）
趁依家股市托高咗，記得叫埋家人同事一齊轉！

轉買債劵/美股都好
覺得中美和好可以買多少少美股
我自己就轉買債多

咁你知唔知金融風暴到宜家, 美國印左幾多美金出黎.....
美國印銀紙可以話係冇成本咁滯....
但其他國家如果要印, 佢外匯儲備要放返一定比例外幣係到
(美金又好, 歐羅日元都好)
唔係既話人地一追擊你既貨幣就係先.

唔好懶醒咁啦屌你老母！美金印發再多都只係GDP各80%。你中共國係GDP嘅4倍。400%呀屌你老母。同埋中共國有咩撚外匯儲備呀？！一早掏空晒啦on9。唔好係到妖言惑眾啦屌你老母。

嘅*

點解呢個人咁激動

見到D維穩POST唔激動？！？！除非你係共匪啦。

點解負資產post 係維穩post, 開post 者咁講wor:

負資產累及各個階層，有人自殺、
有人破產、有人瘋了，有人選擇面對，香港回歸後心甘命抵捱足15年，
今日終於脫苦海，但未返家鄉的，依然大有人在。

你意思係其他人同你有不同觀點的reply 就係維穩？

我就冇懶醒, 你既我就唔知啦....
美國債佔GDP一早過左100%....
另外中國係有國債, 但係規模係細到冇可再細, 即係放係香港同澳門賣個D...你講緊既400%應該係地方債, 地方債包括市政府, 私人同企業既債務...

比埋條LINK你自己慢慢睇
得閒睇多D學多D, 咁咪唔洗沖出黎柒囉

唔好理佢啦,
無腦唔係罪, 但無知就真係罪啦
無啦啦都可以係到屈毛

睇得出佢好熱血， 上下連登財經台都咁激動
認真就唔應該上連登財經台, 去下搵下d 專業財經網

我掌你個臭嘴啦！仲想呃人？！？！
大家唔洗聽呢D留言咁多廢話，一定要快D將港幣變賣，換成美金！唔好比呢類維穩comment擾亂到！否則你將會一無所有！ 最後機會！！！

維穩account: 春袋涼浸浸, 乞link人贈
大家唔洗聽呢D留言咁多廢話，一定要快D將港幣變賣，換成美金！唔好比呢類維穩comment擾亂到！否則你將會一無所有！最後機會！！！

你放鬆啲先， 負資產係出現過（1997,2003,2008)， 走資潮移民潮都出現過（1997).

大家講緊負資產， 都係是醒緊大家考慮點投資， 財經台就黎要黎討論， 唔係廣告台一言堂。 唔使話人係維穩黎批鬥吧

對於你講咁多次港元變廢紙呢點， 當年係有外國大戶想做低港元價值， 呢啲事唔排除會再發生。

問你幾個問題：
1.咁你係唔係睇到短期內會有咩會引起港元變廢紙？

2.你一再強調美國印錢， 係唔係應該美元變廢紙快過港元呢？但你又會話港元同美元掛鉤， 係咪覺得香港無能力維持港美匯率？

3.美元印極都唔變廢紙， 係因為不信美金， 都信美軍， 所以你一再叫人換美金係合理， 但同負資產無關係的。如果港元浮動變大， 可能到時樓市就會轉做標美元價， 交易變唔變到美金就睇香港政府玩唔玩喇， 你又點睇？ 實物係點都有價值過"紙幣", 紙幣只係另一種軍票， 係信個政權而用。 所以有能力hold 實物一定好過hold 紙幣

如果場運動輸左 所有年輕人都會自殺 邊個嚴重啲？